建議處死沽空人士

屌

無事嘅 破多次產啫

吹呀 就係飲你血 食你肉

食人肉犯法，準備報警

食狗肉犯法，準備報警

建議處死買入人士
呢個時勢仲買入應該係腦殘 唔值得存在係地球

破產中佬係咪諗住博反彈買左牛

冇人買 咁點沽空

建議ban 會員 瑞士寶（#61882) , 名字含有廣告成份

新手學玩股，入7500 即刻被夾8%

反手左牛

一把刀無分善惡,它只是工具

lm

咁嘅時勢仲買升